一人一句廢老金句

以前我地後生邊有咁好架，乜野都無，咪又係一手一腳靠自己

我屌閪多過你奶西

而家啲後生仔真係

而家啲_________真係不知所謂

我食鹽多過你食米

岀嚟做嘢就唔好怕蝕底

呀叔我

呢句野地盤成日聽
次次一聽到好想即刻收返發電機電炮
淨返把番啄，鏟比佢

阿叔食鹽多過你食米

今個月家用呢？

你未見過大蛇痾尿呀？
屌你老母阿叔就見過喇

我有咩未見過

想當年打仗啊...

早多三十年？ 呀叔一拳打撚死你啦

喂

讓下老人家都唔得

呢句野真係難聽過大家都係中國人
明搵你笨

：「屌你老母臭閪、屌你老母臭閪啊、我屌你老母臭閪、我屌你老母臭閪呀」
啲廢老剩係識講呢啲冇第二啲
聽到都覺得煩

後生仔都同老人家掙

你有壓力，我都有壓力，你做咩挑釁我呀？

雕～你～老～母

唔知點解鐘意拖長個音 屌字一定係高音